9月18日 星期五 20:00 立法會 是去還留 。D100，蘋果日報，立場新聞 直播

9月18日 星期五 20:00

立法會 是去還留
林卓廷，楊岳橋，岺子杰
梁晃維，劉頴匡，岑敖暉

D100，蘋果日報，立場新聞
直播

留名

乜原來仲傾緊去定留
其實班犯民都係想留喺度攞光環
扮咩聽民意

聽晚

攞人工多啲
話晒每個月10皮

今晚

今晚八點

D100 link
【延任議會．去留之辯】

直播 20:00 【延任議會．去留之辯】

留

#Appledaily #StayHome #WithMe
延任議會●去留之辯論壇︱主留VS杯葛 3對3激辯！ (蘋果日報 Apple Daily)

好睇

休息十分鐘